香港係地獄

出世係香港既人就好似比人打落18層地獄
一路燒一路燒
一路比家用呀債款呀追
一路比老細客人Chur
就快燒死我地
辛撚苦
走又走唔到 一路就死捱難捱
用人間煉獄黎形容真係有過之而無不及
但係我地無辦法阻止
廢撚到

走到，有唔少後生走左啦